<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="poster.xslt"?>

<data>
    <posters>
        <poster>
            <href>https://kinogo2.biz/uploads/mini/short/c9/08d87f91e1e995ea8bbfaec5ed171a.webp</href>
            <name>Американский психопат</name>
            <info>Днем он ничем не отличается от окружающих, и в толпе вы не обратите на него внимания. Но ночью этот благовоспитанный гражданин превращается в изощренного убийцу, терроризирующего спящий город.Современный дикарь, презирающий законы человечества, питается только испепеляющим пламенем своей ненависти, которая растет с каждым новым преступлением. Лавина ужаса...</info>
            <class>drama</class>
            <year>2000</year>
        </poster>
        <poster>
            <href>https://kinogo.biz/uploads/mini/minifull/365/1585417678-2089815334.webp</href>
            <name>Бойцовский клуб</name>
            <info>Этот фильм рассказывает о молодом человеке, которому надоела его скучная жизнь. Он работает в одной корпорации рядовым клерком. Молодой человек страдает от бессонницы, он даже иногда путает, где реальность, а где может быть сон. Самое развлекательное действие у него, это листание каталога и выбирание себе в дом мебели. </info>
            <class>Thriller</class>
            <year>1999</year>
        </poster>
        <poster>
            <href>https://kinogo.biz/uploads/mini/minifull/e4b/1585497050-1142534731.webp</href>
            <name>Антихрист</name>
            <info>Немолодая пара теряет сына — двухлетний мальчик падает из окна, когда родители занимаются любовью. Чувство вины буквально сводит с ума мать ребенка, его отец — психотерапевт, пытается помочь жене и увозит ее в старый дом в лесной чаще. Там герои фильма погружаются в мир странных символов, в их жизнь проникает безумие и насилие. Но даже самые чудовищные страдания мужчины и женщины не в силах притупить их раскаяние и душевную боль.</info>
            <class>Thriller</class>
            <year>2009</year>
        </poster>
        <poster>
            <href>https://kinogo.biz/uploads/mini/minifull/6ee/1585532839-1482832582.webp</href>
            <name>Остров проклятых</name>
            <info>Вы можете увидеть это в его глазах. Когда маршал США Тедди Дэниелс прокладывает свой путь между Бостонской гаванью и окутанным черными тучами островом Шаттер на горизонте, легко понять, что на его плечах лежит нечто большее, чем простая морская болезнь. Потрепанный и взъерошенный, он выглядит усталым не по годам. Но когда его вместе с коллегой-маршалом Чаком Ауле вводят в похожую на крепость...</info>
            <class>Thriller</class>
            <year>2010</year>
        </poster>
        <poster>
            <href>https://kinogo.biz/uploads/mini/minifull/d84/1585695312-869671270.webp</href>
            <name>Цельнометаллическая оболочка</name>
            <info>В Пэррис-Айленд привозят новобранцев. Молодые солдаты понимают, что на территории учебной базы морских пехотинцев им не придется прохлаждаться. Для них запланирован восьминедельный курс обучения. Они пройдут начальную боевую подготовку. С первого знакомства со своим непосредственным командиром ребята видят, что строевой инструктор не даст им поблажек. Сержант Хартманн славится садистским отношением к вновь прибывшим. </info>
            <class>Comedy</class>
            <year>1987</year>
        </poster>
        <poster>
            <href>https://kinogo.biz/uploads/mini/minifull/5b2/1585382599-1012172372.webp</href>
            <name>Драйв</name>
            <info>Великолепный водитель — при свете дня он выполняет каскадерские трюки на съёмочных площадках Голливуда, а по ночам ведет рискованную игру. Но один опасный контракт — и за его жизнь назначена награда. Теперь, чтобы остаться в живых и спасти свою очаровательную соседку, он должен делать то, что умеет лучше всего — виртуозно уходить от погони.</info>
            <class>Thriller</class>
            <year>2011</year>
        </poster>
        <poster>
            <href>https://kinogo.biz/uploads/mini/minifull/50e/1585879821-2107242354.webp</href>
            <name>Однажды в… Голливуде</name>
            <info>Настоящие звезды сияют веками. А те, что населяют голливудские холмы? Не так много. Рик Далтон понимает это. </info>
            <class>Drama</class>
            <year>2019</year>
        </poster>
        <poster>
            <href>https://kinogo.biz/uploads/mini/minifull/40a/1585829220-2133339972.webp</href>
            <name>Омерзительная восьмерка</name>
            <info>США после Гражданской войны. Легендарный охотник за головами Джон Рут по кличке Вешатель конвоирует заключенную. По пути к ним прибиваются еще несколько путешественников. Снежная буря вынуждает компанию искать укрытие в лавке на отшибе, где уже расположилось весьма пестрое общество: генерал конфедератов, мексиканец, ковбой… И один из них — не тот, за кого себя выдает.</info>
            <class>Thriller</class>
            <year>2015</year>
        </poster>
        <poster>
            <href>https://kinogo.biz/uploads/mini/minifull/893/1585519474-850311937.webp</href>
            <name>Бегущий по лезвию 2049</name>
            <info>Что делает нас людьми? Что делает нас особенными? Что делает нашу жизнь... жизнью? Возможно, лучше не спрашивать. Только не в мире 2049 года, где грань между человеком и машиной очень, очень тонка. Репликанты - сконструированные факсимиле человека - населяют эту эпоху, как на Земле, так и за ее пределами. Они стали другими, чем были раньше. Так, во всяком случае, утверждают их создатели. </info>
            <class>Thriller</class>
            <year>2017</year>
        </poster>
        <poster>
            <href>https://kinogo.biz/uploads/mini/minifull/b1f/1616617287-321596832.webp</href>
            <name>Никто</name>
            <info>Хатч (Боб Оденкирк) работает за письменным столом, ведет домашний образ жизни и никогда не выносит мусор. После того, как в результате домашнего беспорядка он остается без чувств, он решает взять дело в свои руки. Боб Оденкирк - добротный характерный актер, известный тем, что играет одну роль. Это постепенно превратило его в известное имя, а также непреднамеренно определило его в общественном сознании. </info>
            <class>Thriller</class>
            <year>2021</year>
        </poster>
    </posters>
</data>
